如何定義國際知名大學 ?

如題

含大唔係
鯨大唔係
嶺南中學唔係
浸會中學唔係
shitty唔係
繼續數落去就有答案

agree 香港得四間大學

World top 100 university

用三個範疇定分：

教授研究：即學術文章刊出，數量和質量都睇。
教席們的教學質素 （教授未必授課）。
Undergrad/Post-grad的工作表現，以僱主評分定義。

三個section平等計分，從而世界排行。

有d教授研究好勁，但教書成pat屎。因為學系年尾埋單計數加人工，睇一整年有幾多研究刊登，極少睇佢教成點。

三大其實算唔算

港科城